我用我條j賭

今日個市會低開
最後v型反彈 收市-50至0